提早8個鐘到機場？

我屌你老母11號2340機 你叫我兩點幾到機場？！

👌🏻